### 正常安装

下载后解压，点击安装文件安装。

### 破解
##### 1.找到路径
> 安装后找到应用程序路径，打开 “MyEclipse 2015” 文件夹，
> MyEclipse 2015显示包内容 -> Contents -> Profile ->plugins

##### 2.拷贝文件

> 打开安装包中的 Crack -> patch-补丁包 -> plugins  
> 全选里面的文件，逐一替换（**注：有合并选项要合并，所以要逐一点选**)
> 
> OK DONE.